此時此刻，你正在和其他三個騎手在其中一座山上比賽。 你能先登頂嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年9月11日 
 他們降低了汽油的價格，收取的費用比山腳下的加油站低，比謝弗的加油站低。 一個加州山區社區失去了它的心|Mike Silverstein | 2020年9月10日|華盛頓刀鋒 
 在公園的東部林孔山區，山地自行車手會發現一段單行道，連接著800多英里的亞利桑那小路上的泥土騎行。27史詩般的旅行現在就開始計劃吧 
 在比賽、艱苦的訓練或在山區度過漫長的一天後，喝一杯冰的。 海登·卡朋特| 2020年9月5日|戶外在線 
 這就是為什麼我們想要保衛我們這邊的山的主要原因。 我們如何從野火中拯救我們的社區|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|戶外在線 
 隨後，他們與騎著山地車的警察巡邏隊發生衝突，這再次導致了更多的槍擊事件，但沒有人受傷。 警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸 
 同樣是在德國，他拍攝了《山鷹》。希區柯克回憶說，《山鷹》的背景設置在“老肯塔基州，不管那可能是什麼地方。” 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 學員們模仿他的命令，他用他那尖利的、帶有山調的聲音發出冗長的音節。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 有傳言說，施密特的動機是埋藏的寶藏或山的另一個秘密，但從未得到證實。 鼴鼠人無處可去的隧道|Nina Strochlic | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 然後，他開始修建一條捷徑，將他發現的可開採礦物穿過這座山。 鼴鼠人無處可去的隧道|Nina Strochlic | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 我們現在已經接近山脈的山腳了，山峰高聳在半空中，比我們高得多。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 聖哈辛托山參差的山頂和山腳閃閃發光，就像一座用紅寶石建造的城堡的塔樓和柱子。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 這些居民隨後殺死了教區牧師，並沒有攜帶武器逃到山溝中尋求安全。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 我們更小心地走下剩下的山，儘管還是太快了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 不遠處是山的另一個山脊或山脊，向外延伸，幾乎變成了高原。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜